有冇人覺得moneysq個廣告好煩

一次過播成分幾鐘